我做錯啲咩...

琴日9點去左中環
一路留喺嗰度留到七點先走

同班朋友一齊一路睇一路心up
除咗睇消息同新聞擔心有咩事發生同埋慨嘆就咩都冇心情做

唔知咁樣講會唔會比你哋話我懶偉大
但係真係睇到大家都做到咁個社會個政府仲係不聞不問

返到屋企我阿媽就明白但係我呀嘛同老竇就一直覺得我哋係搞事嗰啲唔搞事未冇問題

同佢哋點樣解釋完，佢哋都只會答一句呢啲我唔識但係你唔好搞咁多啦，專心啲讀書，但係我想講如果呢兩日都顧住讀書唔會出去睇吓世界發生緊咩事，香港一早死左，讀書個班個心都死埋

我唔係話企得好前，但係至少冇裝備都企前線後面，比物資比支持，對唔住呢一樣野我真係應承咗太多人所以沖唔到，但係真心自己真係見到咁樣好想衝

一嚟就話D人收咗錢，佢哋淨係識睇廢老嗰啲作文，content farm，CCTVB
你點同佢解釋完佢哋都唔會明白就咁抌低一句就走開
成個感覺好壓抑，谷住度氣，尤其是係當佢哋話前邊嗰班係痴線佬，一路屌一路屌

我忍唔住同佢解釋，嗰班係痴線佬因為唔知點解要特登企上前為你地班仆街付出，如果唔係佢哋邊個食晒啲催淚彈邊個守住條防線，咁後邊嗰班和平非暴力，老人家同女人小朋友邊個睇住，講到呢度已經喊咗出嚟，阿媽叫我唔好激動，但係點冷靜

因為已經去咗成日應承咗佢哋又攰，我決定返左去，但係我真係好內疚，夜晚坐咗喺屋企個電視前邊睇住直播到1點，最後攰得滯訓著左

琴日女朋友冇去，佢喺屋企等我，但係中間嘅時候入邊真係收唔到電話，就算有機會都急着睇消息，所以我冇點覆佢，咁佢就因為我唔理佢唔開心，想我氹，但係真係冇心情冇咁嘅時間，到到出到嚟大家心情好複雜，佢覺得我應該得閒覆佢，佢覺得佢明白我感受佢體諒我，但係聽得出已經唔開心，我平時佢無論發脾氣，點樣我都會氹下佢，班班frd都笑鳩我太監，我冇所謂，但係琴日心情咁，大是大非，我決定咗將佢啲種心情擺埋一邊無理...佢以為明白，但係嗰種心情係真係去完先會有，其實呢件事上邊我有冇錯…？

有啊，錯在覺得全部人都會撐你囉。就算係最親嘅人都會有唔同意見，就算體諒都會唔開心，唔通我一句體諒你就開心返咩，咁做人都幾簡單。

BTW, 香港加油！